楊潔遲，楊楊算唔算好打得

戰狼式外交

唔夠趙立堅一成

做場戲呢轉個頭咪又乖乖地

發爛渣叫好打得？